小肥 「談情一世」 演唱會

【麥花臣節 x 小肥 「談情一世」 featuring 雷柏熹】
日期：2018年4月19日 (星期四)
時間：晚上8時
地點：旺角麥花臣場館

今晚開show ,有無同好

去緊
宜家仲有飛買 其實都幾慘

小肥一直都話香港fans 唔支持佢。mk 場都唔爆，係澳門可以開威尼斯人大場

有啲想聽但搵唔到平飛買

門口有好多

睇來真係紅歌唔紅人

380仲要平飛

平成點

因為知道未賣晒... 佢實力唔應該要蝕讓

無朋友係fans，自己買左480睇

+1

鋼琴carry全場 係會想訓著

首寵物前半唱到走音咁

Gay架嘛

一個人睇380

岩岩見到有人睇到訓著

咁仲去唔去好

個場有幾吉 有冇巴打有圖

380 我前面成排無人坐

想點 唱人地d歌仲多過自己
做乜撚野姐 入黎係聽你既歌阿

想聽負親

我都係

完

屌 無下次
十二年沒有冬天 負親 高登歌
好多都無唱 偏偏唱哂其他人既歌

落日時讓戀愛終結 又無
屌 做乜撚野姐

咁就真係抵死

依家先完？

負親都冇咁on9

剩係得寵物 時光機
其他算啦

好撚正

邊撚到正

2245完左

其實佢d經典歌好多 足夠係紅館開
可惜紅唔起
加油啊小肥 他日有機會紅館開我會入場支持你

人地講到明唱別人的歌，唔想做到同澳門果個差唔多先有今次合作。
今次揀歌好有意思，concept 又完整

係多阿 不過唔撚唱阿麻
仆你個街

唉 一心期待聽番舊歌先入場
當入場買個回憶聽
點知係咁 下次都係睇清楚先買飛

Btw一見到小肥個名就買左
如果知佢唱其他人既歌 一定唔睇

無宣傳

正呀

睇張敬軒 柏乳咁多打手宣傳

小肥乜都無

我都係 巴打我懷疑我同你同一行

有冇rundown
想知佢多唔多唱新碟啲歌

幸福摩天輪
天變地變情不變

話離別歌
心亂如麻
當你走了以後
愛沒有不對
逃避你
寵物
灰飛煙滅
給我愛過的男孩們

日與夜 with 慧敏哥
離願放手 陳慧敏

談情一世
到處留情
再見二丁目

地老天荒
愛是無涯
不再讓你孤單

歡樂今宵
當走了以後2觸景傷城
你在何地
時光機

你明日回來
約定

哇

中間一段悶到訓著

btw,見到拍乳，callstar, rubberband 都係坐上客

之前咪有人開過幾個post囉，唔多人理啫

流行經典二十年

寵物走音，時光機無氣，其他幾好都無用啦

寵物真係聽到屌屌聲